東鐵線有車長叫加油

但係完全無人理

你就係車長？

叫車長叫多次

Reminder, 行車時請勿上連登，注意安全